西班牙 Pamplona 奔牛節

有無朋友去過？ 值得租陽台睇嗎？ 鬥牛又值得睇嗎？ 有乜途徑買票會平d？

謝謝～